我發覺校園台煩膠都係名校出身

鏗哥: IVE LEAGUE + HKU + UTokyo
同埋常仔又係 HKU
御理文毒就中大
騎仔又科大

三大玩哂

收皮啦

香港常春藤大學

收皮啦鏗哥係鬼煩膠

Ive仔都叫名校

電競男拔喎 Ching

岩牙

下年我 雞巴哥都港大

引哂成班煩膠入黎

就連孫中山都係港大出身